# Projek .....
Sumber Buku :
Algoritma dan Pemograman Rinaldi Munir dan Leony Lidya (Edisi Keenam)

# Kelompok 2 Praktikum Dasar Pemrograman Teknik Informatika-D

1. Muhammad Aqsal Sirullah Sodik (1207050068)
2. Muhammad Ardiansayah (1207050069)
3. Muhammad Rizky Maulana Putra Suhaemi (1207050082)
4. Muhamad Zahidy Syawal (1207050084)
5. Nabila Nur Athiyah (1207050086)
6. Nada Luthfiah (1207050087)
7. Nafa Khairunnisa (1207050088)
8. Naufal Adifa Ramdani (1207050147)


Jawaban Latihan Soal Bab 1,7,8, dan 9

////CARA EDIT///
https://guides.github.com/features/mastering-markdown/
